唔想令美國同侵侵難做 就要堅守道德高地

G20之後國際社會對香港既支持有所減弱
但811震壓之後 國際社會既關注程度再次去到高峰
連Trump都正式將香港問題擺上談判桌
我地更加唔可以再犯錯 堅守道德高地同普世價值
否則佢地就冇正當性去介入香港問題
特別818真係要俾全世界睇和理非既一面
我地既贏面就會愈黎愈高
香港加油

繼續 文宣
比世界知道 香港發生咩事

推

818

要開始回歸和理非路線

818維園見

G持

文宣教俾 和理非pprb 勇武繼續做自己認為對的事

笑左
donald trump發聲
唔係69之後
唔係616之後
唔係和你飛1.0之後
亦唔係和你飛2.0之後
更加唔係an eye for an eye 機場集會(第一日)之後

而係你班失民意撚 失外國支持撚 反勇武撚 風向撚 割蓆撚
瘋狂出黎批評 割蓆嘅813之後

邊個有效自己反省下 最起碼希望除左818之外 你班和理非唔好再指指點點 阻頭阻勢 口講各自爬山 核彈都唔割 事實就事事干涉禁止勇武

召喚和理非及外文文宣高手！

繼續暗暗抹黑勇猛者對成場運動冇意思
咁想搶高地一係大家直播念力反送中

勇武唔係冇腦
唔好講到人地一無是處
聽候你差遣咁

係今次唔好勇啫

如果係真係淨係得818一日 我相信手足根本唔會有意見
問題係除左呢個post嘅樓主之外，我係連登見到好多人已經見獵心喜 提出左0819機場全和理非之外 仲有人已經打算全部禁止勇武 直接靠美國take over就算 我相信呢個post就樓主都係咁嘅意思

依家似係勇武割和理非 當和理非任你差遣
我見和理非今次都無點割 無點阻過
合作返次啦

818大遊行
全世界變和理非

就好似當年華夏撚叫大家比時間習敗北捉棋咁

屌你我幾時講過要禁止勇武？
我淨係講818要和理非
同埋之後既抗爭要有道德同符合普世價值
我絕對支持勇武
但繼續勇武抗爭唔代表同我以上既言論有衝突喎

「同埋之後既抗爭要有道德同符合普世價值」

咁講好玄架嘛

你知架啦 燒街衣你地又鬧 掟下石仔你地又鬧 搞popo屋企人你地又鬧 打下戰俘你地又鬧

我點知幾時先踩到你條道德同普世價值嘅尾你又無講明

其實你呢家講啲咁佛學嘅普世價值係贏晒架wo反正end up勇武做咩你都可以話佢地violate左你嘅道德底線 係咪?

如果你咁鍾意將你既想法加諸係「我地」身上 假想我咁容易割𥱊 或者當我係你假想敵我都冇辦法
不過我只係覺得 外國勢力或多或少都可以幫助我地成功
我再講多次 我絕對支持勇武同過去勇武派所做既一切 但事件黎到呢個階段 我相信勇武唔代表冇腦 所做既一切都係想成件事成功 咁更應該宏觀咁睇成件事既發展同適當時候調整策略

依家全世界風氣都比813機場影響，要人和理非

我重申多次，我地香港人唔勇武住唔係屈服係權力暴力之下，而係比緊機會正苦做野
佢越拖耐一日，我地越大機會會再次勇武咁企出黎